印度男克服歧視 娶靚港女做老婆

咖喱棒流咖喱汁

好撚靚女
仲要生過都正

咁靚女既

Curry shit
Eat shit

之後生返一打南亞仔
香港治安欣欣向榮

條女睇落幾靚

點解要咁樣作賤自己

old news喎
幾年前嘅新聞

條女知唔知自己第幾任老婆

?

紫霞

呢個係香港土生土長既 印度人

唔係 移民/偷渡 來香港既印度人

計落, 佢都係屬於「香港人」

唔好盲反唔該

又輸多分俾外族

呢條女堅靚

屌你老母呀
點解佢會係香港出世？
佢老豆老母係咪偷渡/難民黎？
定係香港自古以來已經係屬於印度境內

你都幾無知

你都on9

你係唔係新界原住民??
如果唔係, 你老豆老母 都是大陸偷渡來香港

係我眼中, 係香港出世, 香港長大, 就是真正香港人

第幾任老婆？

點解我唔係咁

智明與春嬌個印度人

又係呢個男人

知唔知有幾多印度難民黎香港

食港女係要找數

國共內戰, 文革 都有好多中國難民 來香港

所以佢地既後代都要送走??

你仲未答我, 你係唔係新界原住民??
如果唔係, 你都係難民後代

佢係以前跟英國人黎香港嘅印度人後代

俾條咖哩腸屌完就真係變正宗臭西啦

外國人審美眼光唔係特別啲咩

條女幾正

more

條女幾正
人妻，好想砌
唔知個閪有冇咖哩味

咖喱海鮮味

應該屋企有錢？

係 錫克教徒多數唔窮

雙非都係香港出世啦咁。
本人及雙親喺97前唔係香港居民嘅。
本人及雙親冇為香港政府(非支殖時期)出過一分力嘅。都唔係香港人

離左婚啦

中出完生埋幾個畜牲之後再掉低佢 失夫人母被逼做雞維生

將大陸同印度比
考差佬未呀豬西成

毒撚們檢討下自己啦，點解人哋寧願食咖喱都唔打俾毒撚

利伸：自我檢討中

真？

印度人隨時好過大陸人

97年前, 好多印度人係香港做警察, 經商, 做生意

香港一向是一個多元化城市, 唯才是能

只要你有才能, 而且愛香港
不論你係白人, 黑人,日本人, 非洲人, 南亞人 都可以來香港做「香港人」

如果只有中國人移民來香港, 先可以做香港人
印度人移民來香港, 唔算香港人

咁只係 民粹主義

中印邊境講可能或者有機會衝突，呢個女漢奸我要好好對付佢

想奶

正過好多ig女神
睇片都覺得皮膚好靚好白

令人鼓舞既勵志故事

讚

Wow

非葡萄 華裔女人黎講最唔鐘意嫁返華裔

每日150個佢地既蝗卵都係香港土生土長架 豬系成

冇離婚啊人地

好靚女

咁二戰當兵守香港 錫克教派咖哩 算唔算有貢獻啊

印度人短棍喎

當年有條港女就係嫁左俾呢個印度人

覺得自己好威威出左本書叫 "我老公係印度人"

點知唔夠一年就離左婚

呢條印度佬專呃人感情架, 對條條女都講到真心相愛

邊個嫁俾佢就真係折墮

識反省唔會喺度吠啦
除左酸人乜都做唔到

蝻

真係幾靚

立法規定靚女唔可以嫁外族啊

當佢飛機杯咁用

之前個老婆上埋星期X檔案

條hihi應該上多幾次，
次次講港女嫁阿差
新郎都係佢，
只不過次次都唔同新娘

唔嫁外族都唔會嫁你架啦
人地嫁邊個做乜要咁上心

屌，呢條友咪又係讀書日撚日吹雞打交個班南亞狗

混埋d低等民族血

GOOGLE完原來係成日拍TVB劇個印度差黎

係吖，再之前打藍球丙組咋嘛

無離婚，人地一家幾好。

嫁俾shitskin

咁都有維基專頁

有冇相關報導

印度係一個好精既文族
咩都計過度過 唔會蝕比你

印度娶老婆 女方要比禮金出重嫁妝
呢個港女有冇先

另一邊箱 好少印度女嫁華人
而華女無論黑腸白腸韓腸日腸咖哩腸南亞腸都啱
感覺華人女人真係好cheap

請各位有廉恥的男人 不要和那些被沾污的女人一起並杯葛她們

好似2次啫，但第1個高調到又上電視又出書，之後冇耐就離左婚啦

正臭閪 死咖哩佬

利申：種族歧視

今次撐你呀豬西成

呢個堅靚wo

條片只係得條仔講點解鍾意條女
冇講點解條女鍾意條仔
冇前設, 冇陰謀論
但係中間會唔會有啲野條女隱瞞咗?

其實你係咪印度人

可以移民黎香港嘅印度人多數都幾有錢。可惜印度傳統結婚係女方比哂錢仲要做奴隸咁。 希望佢知啦，兩方家人唔會為錢而嘈

痴撚線咩，搵印度佬…

收嗲啦你，香港只係金融城市黎咋，其他方方面面撚會同你唯才是用

On9，思想狹隘到一個地步⋯

如果要按你定義的「香港人」先係真·香港人，咁香港就死得啦！河國榮都係演員黎架，連登仔會唔會叫佢滾返去澳洲呀

更何況，你地對「香港人」定義完全係龍門任你擺，
一時要土生土長；之後又話要老豆老母都係香港人，
俾人質問係咪原居民的時候，又改話祖上要在英殖時期對香港有貢獻⋯
再有人問咩為之有貢獻，尼泊爾啹喀兵保衛香港點計，你又唔撚識答。
屌，你諗清楚你想講咩先啦，腦殘的人真係好得人驚⋯

咖啡腸

屌你老母 比個阿差屌都唔比我屌

十分認同 老老實實呢度有幾多連登仔父母係原居民 我父親偷渡 母親就工作落黎 我唔怕同人講我係香港人 因為我係香港出世 尊重同守護香港價值 而家的確好多南亞假難民 但啲南亞人係駐港英軍後代 如果無佢地邊度有行山徑比你行

最近WhatsApp廣傳兩段錄音，指元朗有南亞裔人士持刀行劫，不少元朗街坊得知消息，都感到擔心。

在港土生土長的印度裔演員Singh Hartihan（Bitto），曾參演多部無綫劇集及電影，亦有協助本地電影公司聘請南亞裔演員。他表示，自己聽過錄音，但本身不認識有關人士。他指自己接觸過的南亞裔人士中，只有少部份人有案底，當中不少牽涉打交、偷竊。

Bitto指大部份他認識的南亞裔人士都有正職謀生，不會有時間作姦犯科。他說不少在香港土生土長的南亞裔人士都覺得，他們被這些害群之馬連累。他指有些南亞裔人士中文程度欠佳，無法順利找工作，為勢所迫，只好跟損友一起，從事各類犯罪活動。

錄音開始流傳後，元朗區議員鄺俊宇回覆傳媒查詢表示，其中一段女聲錄音已留傳約一年，不知為何突然再出現。他向警方求證，引述警方稱根據記錄未收到報案資料。

警方發言人在昨晚證實，舊年荃灣同元朗都沒有涉及南亞裔人士制頭持刀劫案發生。

捉賊要拿贓

好揾唔揾，揾條阿差，第日俾人飛無人會可憐

非我族類 其心必異

咁雙非沖閘生出嚟嘅小朋友 你又會唔會叫佢係正統香港人？

Bedo

佢真人黑到好似印度人咁囉，邊位巴打色盲話佢白

係咪女女女 大波星人果個

抵撚比人屌架你真係

最後又咪你地埋單
有咖哩味又咪安慰自己隔一輪就冇

Source?

收皮啦
依家係唔係印度血統3代喺香港
就可以年年中出即飛港女就唔俾人屌得呀
你班左膠醒下啦
你地左唔係問題
最大問題係on膠呀

係支那迫出民粹主義
怪返支那班生番啦

呢個post證明 港女Vs南亞
港女勝

純粹討論印度人係咪香港人
當年英國黎到香港帶左好多印度人做食蕉,早年大頭綠衣好多都係阿差....
有d阿差隨時太爺果代就住香港,香港有好多都係文革先走落黎
如果唔睇人種,隨時你先唔算得上係香港人

唔係我鳩嗡架

香港人緊係要睇人種
而家阿豬阿狗都走過黎話自己香港人

土生土長
定係真假難民
全部都有問題
非盲反

你唔周圍講，冇人知你蠢架

我理得佢咪土生土長啊根本成個咖喱族喺香港生活已經製造大問題

有日係鴨記見個阿婆推車仔掉晒紙皮落地....3個唔知南亞定印度人衝埋去執
相反...香港人走到埋去避都係其次...仲要係怪阿婆好阻住條路

on9
睇咩撚人種
你都係華人
幾時死翻中國

cheap到食咖喱腸仲要周圍曬

我第一下係諗到佢地衝過去執完再自己拎走

試想你有四張相
一張黑人
一張白人 一張南亞人 一張東亞人（唔一定華人）
之後係街任意訪問人問邊個係香港人
想信一百個人一百個人都會答東亞人相貌嘅個個
代表香港人係東，，亞人， 係香港市民嘅共識

蝻亞人可以係居民
但絕非香港人

蟲蟈人就會

你ON9唔好當人都係,通常玩得呢類問答,外表最似果樣野既人一定唔係
同埋由於工作關係,我好清楚香港人唔一定係黃種人....

東亞人佔多數就一定係 如果個白人係河國榮 南亞人係喬寶寶 有冇人會話佢地唔係香港人

最憎垃圾民族主義 好無知又智障

你班on膠最大問題係無邏輯，on99
一時話血統問題，一時話屌女問題
有無佢地你地都無女屌架啦晒氣
慳返啖氣叫春好過啦

返南亞啦

解釋下

唔好將你的stereotype 講成香港人的共識，
正如我都唔會一見到張麥記聚會相就覺得佢代表全部連登人。
開闊d你眼光啦，搞到香港充滿網絡3k黨咁真係好咩

你可以落街自己試下
睇下係咪得我咁諗

我咪話左我唔係咁諗囉,一百人代表全香港呀?做戲選特首都1200人啦

其實唔係話南亞人相貌唔同, 膚色唔同而歧視
而係佢地嘅言行破壞緊社會治安同秩序
出於保護自身權益, 先要抵抗
你又唔見人歧視白人, 日本人, 東南亞人??

印度真係好野
d印度男人可以周圍溝、屌外族女人
印度女人就只准嫁返印度佬
呢d先係維護民族尊嚴

100人只係例子, 當然你可以搵多d, 結果一樣

自己女人都管唔住既民族，注定係比人睇唔起既縮骨廢西民族，幾叻幾聰明都係咁話

語言只係成為香港人嘅其中一個必要條件

其實係回教唔得 印度教唔肯定 但錫克教一定可以

香港最多人係華人=華人先係香港人？

咁全家移民左去美國幾十年，土生土長美國人，中文都唔識，黎到香港係咪又係香港人？

咖哩味腸定咖哩味鮑魚

[quote]印度真係好野
d印度男人可以周圍溝、屌外族女人
印度女人就只准嫁返印度佬
呢d先係維護民族尊嚴[/quote］
祝呢條港女唔洗返印度，唔係兩個窿不保

死咖哩仔

香港人, 同美國人身份非互斥

美國同香港唔同, 佢地係靠各地移民建立, 係多民族
但東亞地區絕對唔係

如果識廣東話
認同自己係香港人
係永久居民
係東亞人
就可以稱為香港人

咁成個廣州都係香港人啦

可惜香港唔係由你條廢柴定義邊個係香港人

用人種分,澳洲班鬼全部都唔係澳洲人,佢地應該叫自己做英國人

係咪同一個人? (08:20 開始)

BTW, 碧樺依真係好靚, 又讀到書, 09年仲係學生, 不過應該係POSTGRAD

中印混血囡囡好多都好靚...

咁地未合乎以上所有條件

美國, 澳洲都同香港唔同
上兩者係靠移民建立

有冇人答到我
條友係咪精神分裂

香港何嘗唔係....

你係咪想香港有一日成條街都係白人, 黑人, 南亞人
一個識廣東話嘅人都冇?
社會治安惡劣?

你呢句同上面有咩關係

參考資料
地區種族多元性同治安嘅關係

仲有同GDP嘅關係

你肯定你識睇個表

點解咁講?

y軸係GDP
顏色係治安

香港最多咪似新加坡 你知唔知佢地所謂嘅多種族 並唔係各地方嘅移民後代 而係唔同嘅土著

關新加坡咩事

你依家咪犯緊法囉
種族歧視識唔識啊

我係想話種族愈雜, 治安愈差

因為香港同新加坡種族多樣性同樣來自不同地方嘅移民及其後代組成

佢成日係土瓜灣
算係土生土長 香港人黎嘅。。
又有係tbb 拍戲

好撚臭

經濟程度同種族純度同治安成正比

who?

你十鳩幾代人之前都唔係香港出世啦
你又係蝗啦喎？
講野用下腦先

Then??

但係香港總體罪案率其實係下降緊

你唔能同佢地印度中南半島個堆比 佢地係因為原住民種族多 本身大家就有牙齒印甚至只係因歷史因素而拼入去所以佢地好多時都唔太順彼此

但街頭犯罪升左5倍
你知唔知

5倍係之前新聞講
要數字可以參考呢個[url]
[/url]

唔係好睇到有5倍升幅

二零一六年與二零一五年罪案數字比較

二零一七年(一月至六月)與二零一六年(一月至六月)罪案數字比較

新加坡啊小印度區啊出名治安冇咁好呀

冇錯

5倍係新聞講, 我搵唔返source, 係我問題
你可以唔信

其實香港都係
唔通淨係靠牛屎佬咩

可能東方係誇大
但事實上南亞人的確不停搞事
不論真假難民定土生土長

土生土長者, 學唔識中文, 冇工請, 為生計, 就入晒黑幫做南亞兵團或者做非法勾當
當然有少數係好, 但呢d少數唔足以影響整體質素
同大陸都有好人嘅道理相近

班偽善撚祝你老母家姐細妹早日比印度佬輪女女女

香港班古惑仔搞事你唔會特別計"香港人又搞事"唧

唔講咪即係默認左係囉

唔提種族國籍不嬲就假設華人架啦

唔駛咁激
議事論事姐

即係要用香港資源
咁我寧願放係大陸人身上

係咪港女塊西同叉妹塊西同等級

有冇諗過好多人係學極唔識, 又或者唔想學, 唔願融入社會
咁係咪值得無限量投放資源

同埋唔係話犯罪同人種有關
而係話種族純度, 多元性

on9, 邊撚個講佢地冇資源

每年十幾億
10億只係講假難民犯罪問題, 未計援助, 教育.......

關DSE咩事, 班學生本身識中文, 又融入左社會

我係想話單係隻難民已經10億
仲有真難民? 土生土長呢?
佢地d援助金? 醫療? 教育? 房屋?......

呢d唔係假難民掛

下半部份

南亞仔英文程度好過大多數香港學生，學得好英文，但學唔好中文，其實可以諗諗係咪教育局對佢地嘅中文教育政策有問題

乜都冇點信你

而家就係話好多人都唔肯融入
咁學你咁講大陸人都只係融入唔到姐, 應該多支援大陸人

唔一定, 屋企講家鄉話, 英文唔一家好過本地

你條小南犬

南亞仔由小學開始已經用全英文教育，論平均水平一定係南亞仔好過本地學生

上面有巴打post咗條片出黎證明到佢之前巳經結咗婚啦

講到未都係要送資源俾佢地

識個南亞人佢同我講，話學校教果啲中文根本唔足夠應付日常生活，所以寧願比多啲心機學英文好過，同埋其實好多南亞人想考紀律部隊，但中文水平唔夠考唔到

有米讀國際學校個d咪係囉

入唔到最後就做黑社會

唔洗讀國際學校，以前教育局有啲叫指定學校，而呢啲指定學校會收好多少數族裔學生，呢啲學校對佢地係用全英文教育

想像下南亞黑警嘅畫面

咁要融入唔係淨係識英文就得ga ma

講真有啲南亞人唔肯融入係有問題，但同時教育局對佢地中文教育嘅政策都有問題

印歐語做母語嘅人學中文不嬲難d

冇錯南亞人犯罪根本就係香港人問題
香港人抵死

好撚靚女

俾人食左啦

公平咩

好靚仔

以南亞人咁嘅生育率，繼續以而加咁嘅政策對佢地，罪惡問題只會愈來愈多，要改
變政策幫助佢地融入先係最好嘅解決方法

香港地聚港女
真係好需要克服(對港女)嘅歧視

冇錯, 大陸人都需要多D幫助
根本南亞人殺人放火, 強姦非禮, 偷呃拐騙就係香港人問題

唔好得個屌字，有更好提議不妨提出比大家討論下

仲要仔都生埋

咁具體上可以點做?
改善政策? 點改善?
根本好多野就係要靠佢地自己
幫? 幫得幾多?

中文班不嬲都有架啦

佢地而加嘅中文班係gcse，對返香港中文水平連三年級都唔知有無。

幾靚 想屌

見到條題已經聞到強烈酸味
到最後變左如何介定香港人

又又回帶

其實唔好怪點解當時會有希特拉咁樣嘅種族歧視者出現，怪就係怪你哋啲偽善撚無限包容啲異族，等啲異族習慣犯咗罪都有人包容，所以佢先肆無忌憚咁樣犯罪，造成惡性循環，令到啲人咁討厭呢啲異族，啲異族又係咁犯罪造成社會動盪，跟住之後就令啲當地人頂唔順有反抗聲音，但係你哋啲偽善諗又會話法西斯，最尾咁咪造成希特拉咁樣嘅法西斯姐出嚟囉！

唔係酸既, 只係一d危機意識嘅表現
只係為個港女擔心

正確
唔通真係因為樣唔同而歧視咩
梗係佢地做d野令人反感

歧視係出於保護自己

有人包容犯罪咩呢道?

如果佢哋真係肯投入做香港人嘅話，我哋都會歡迎架，但係佢哋衣着又唔歸化做香港人，出街又成日講埋晒啲我哋聽唔明嘅話，講真你哋又成日話佢哋早過我地做香港人，但係點解都唔識得講廣東話，佢哋唔識講廣東話都係你哋啲無限包容嘅偽善撚錯，等佢哋認為係香港唔使識廣東話，反正啲無限包容偽善撚都會幫佢哋，令佢哋唔好好學習講廣東話！

show bobs

犯罪呢家野呢，唔淨只係個人嘅事，仲會包含民族嘅事，但係你哋啲偽善撚就會話，每個民族都有好人同埋壞人，咁咪會令啲異族唔會顧全自己民族嘅面子去犯罪囉，令到佢哋認為自己犯罪自己事！

港女連咖哩腸都食埋，玩哂嘿

Cls

cls，估唔到原來連登咁撚多左膠

？

ust 南亞仔係雜交實驗品嗎

港女寧願要印度仔都唔要毒撚

垃圾呀差

阿差就係阿差,呢點冇咩好爭論
人地無當過呢度係家
對佢地㴝講香港係: 搵快錢,物美價廉醫療, 唔太識分鬼佬免費肉便器 嘅地方

成班左膠仲爭住走去認親認戚

一個人作奸犯科都係冇廉恥架啦, 咁你用民族面子去約束佢有咩用呢?

條女個閪應該成陣咖哩味

Btw old news

疏，佢當呢到係家
佢一出世就係香港

利申佢朋友

點樣當?
食到舊肥豬肉唔捨得走咋呱

當係家又點，咪又係讀書成撚日吹雞打架既撚屌

利申：識佢

大愛撚收皮 成日話人民族主義
而家人地印度歧視番本地佔95% 華人呀
仲有 佢地唔比印度女人嫁外族 係咪仲民族主義呀
華人自己人打自己人
滅族都唔撚知咩事

呢個真

所謂當係家咪即係係香港到搞事囉

成日打著種族歧視嘅旗號話人歧視佢
自己tat野比阿sir啦又話阿sir歧視佢
攞種族歧視做擋箭牌，
大撚曬

仲有d on9屌返香港人俾唔撚夠資源

最衰要躝就係印巴

仲有尼泊爾
阿富汗
斯里蘭卡
孟加拉

所有南亞同蝗同我全部躝

蝗蟲都當香港係家呀 歡迎佢地

建制派689同你夠一樣族類 咁又點

應該唔會強姦你阿婆呱？

帶返鄉下見下班叔伯兄弟先啦

最撚憎呢d 回應
689 建制派當然衰格！
所以更加要打壓其他外敵 先話到比當權者知我地係有撚用呀
明唔撚明

好撚酸 認真講句呢個post真係證明左點解條女揀個印度佬唔撚你班友

on9仔,呢家係針對劣種族入侵
唔係討論條女點解唔揀港男呀
DLLM

Once you tried curry

正解！
夠好多鬼婆玩黑棍/泰鴨 係咪要比本護照養佢一世丫？

好賤

點定義華人

冇南亞人貢獻 香港一早玩撚完